劉備切賓周

下一句係咩

無李斯一定係錯

一切無鳩頭

李斯無龜頭

一去冇鳩頭

李斯幫手逗

樓上笑個D 真係咁好笑?

你好笑d

問答無撚用

真係好笑D